｛有圖｝覺唔覺爆哂青筋既男人手好正。可惜..

我女仔之家都爆哂 青筋

正皮 ： 正
負皮 ：女仔爆咩青筋 男人咩

男人手

扮乜撚野女人

根據相學
愈多青筋=命愈苦
尤其係女人

隻手爆算好啦 對腳爆就真係不了 瀨腳見到都唔開胃

Hi

青筋手打J

如後天呢？ 因操得多gym

正,絲打可唔可以幫我打個J

手膠

手筋越多代表打平時J速度越快

零仔唔等於女仔wo

男人扮女人咩玩法？摶賓周屌屎忽？

青筋波就話正姐
屌你青筋手死撚開啦

仲要有毛

青筋天生，唔係變晒嚟